入黎推到和理非一人一個3200!! 豬咀都冇個，仲話反抗，報仇 講閪咩？

經過尋晚我發現左個好大既問題，和理非一出煙就散晒。
人一少狗就圍捕，和理非裝備一定要升級。

和理非唔帶豬咀最主要係怕比人以為係勇武，但其實勇武好少人會用3200 咀，可唔可以幫手推到 3200 + 泳鏡變成和理非標準裝備，唔好一出煙就散。 得幾個人上咀好似好楊，但係如果六七成人都用咁和理非就唔會咁驚啦。

和理非可唔可以一齊買set 3200 咀+ 3311 filter? 五金鋪好易買到，真係好基本裝備黎，噴油佬差唔多人人都有set。
一set 1 百蚊左右，有錢家長可以買多幾set 派。
出多黎

我地唔好屌和理非，要教佢地升級。
每個人覺悟等級都唔同

依隻50m外都無事
50m內用翻60926之類比較好

事實係好多玩家唔知邊到課金/拎裝

up

3200真係好多物資站都keep住有人補貨
唔係excuse黎 想supply就五金鋪都有
網購就要搵下

60928啦

呢個唔係害死人組合黎咩
之前仲叫人唔好買唔好用

推 每個和理非都可以做多啲

其實作為一個和理非，心態係想去做下人鏈後勤野，對於裝備黎講我地可以話係唔太清楚，求其戴左個Ｎ95就算。仲有泳鏡都係食完TG先覺得好撚重要。
不過多謝你提醒我地

比多幾個選擇 但求你地 咪拎N95
N95係防塵㗎 唔防酸性氣體
3200都要配3311k filter
唔好買錯另一隻

最基本裝 普通根下五金鋪都有
不過小心藍店影你相

仲有泳鏡，唔洗貴，平平地
要大鏡，最重要防霧

但豬咀就必備架啦，唔係幾多人都冇用，一粒彈全部收加

推，有咀差好遠

曱甴近平

泳鏡缺點係唔適合四眼仔
豬咀聽講新填地街有得賣 但都聽講果頭好多便衣狗 真唔真